## Описание задачи
### Task 1
Для первой части организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD. Система CI/CD должна собирать приложение запускать его передавая аргумент, который может динамически указать пользователь. Результат работы приложения должен быть возвращен из CI/CD в виде артефакта

Задача: Создать приложение, которое объединяет два одномерных массива в один, состоящих только из элементов входящих в первый массив

### Task 2
Составить список учебной группы, включающий Х человек. Для каждого студента указать: фамилию и имя, дату рождения (год, месяц и число), также у каждого студента есть зачетка, в которой указаны: предмет (от трех до пяти), дата экзамена, ФИО преподавателя.
Программа должна обладать следующим функционалом:

Задача: Вывод виде таблицы ФИО всех преподавателей, в зачетке


